有冇人用Ubuntu 20.04有以下bug？

CPU 5900x
windows set 4.8Ghz可以正常使用
但係Ubuntu會不停重新開機 set到4.7先冇事

另外用兩個touch screen 個時
明明個morse係一個mon left/right click 既時候居留係click另外一個mon 差唔多位置

有冇辦法解決？

咁撚快買到5900x

Windows 冇事

4.7G
Ubuntu 一食盡佢即刻crash

log 寫咩先？
仲有點解上連登問

因為5900xstackoverflow冇人講

r5 1600
N卡
我係不停 freeze 之後 reboot, 已經放棄 Ubuntu 20.04 重回win 10, 睇怕要落返18.04先得.有 search 過好似話係N卡 driver 問題.

頂原來你係講超頻,無睇清楚.

連登仔：用linux
同樣連登仔：linux好多bug

GTX960 表示冇問題,係sleep完有機會花畫面

touch screen 個到唔明？

即係個mouse 明明係左邊個mon 禁實際禁到既係右邊個mon
重新駁過個mon又冇事

你而家有兩個 mon 一左一右，顯示緊 cursor 已經係左 mon 但仍然控制緊右 mon ?
真係唔明你講乜？

你都 up得出個situation
唔明應該係你都估唔到有e個bug

係，估唔到，我都係雙mon 但用咁多年都未試過，但會唔會 touch mon 有唔同？唔清楚
我有奇怪問題，我有一部二手輕觸 tablet 電腦，裝左 linux ，觸控係相反，即係左下角係 start menu 我要按右上角先正確，用 mouse 控制都係咁
不過暫時唔得閑處理住

兩個mon 係咪唔同 resolution?

型號一樣resolution一樣

你話重插之後無事

比較重插前後下面兩句 command output
可能搵得到原因
xrandr --listmonitors
xinput-list-props <mouse-id(用 xinput list 搵)>

Linux overclock 係會unstable 過windows 好多
以前試過ram 行3000 都會freeze 要降返落2666 先無事

網上睇過，要自己寫script remap 番個coordination
煩到嘔，已經放棄左個touchmon 功能

另外試下固定行最高頻率之後仲會唔會 crash
cpupower frequency-set -g performance

部notebook用i5 8265u得onboard display, 用ubuntu更新完個mon會係咁閃

咁大整蠱
所以電腦嘅嘢，無事無幹/唔得閒 唔好亂update真係真理
linux mint用舊版19.3唔update所以無事